國際線要十卜，今次終於黎到北歐!!!!!!

借朋友 account post:

挪威嘅手足會响2月邀請一班香港手足去首都Oslo。為左好好運用時間同資源，佢地今次仲夾埋丹麥同瑞典嘅手足搞個北歐巡遊訪問

係呀，提名香港人拎2020年諾貝爾和平獎嘅執政黨國會議員 Guri Melby 會同呢班香港手足見面

唔止，挪威响兩個最大城市(首都Oslo同Bergen) 籌備緊反送中運動新聞攝影展

佢地啱啱推出左個眾籌計劃：

大家支持一下!

光時
復代
香革
港命

Push !!!

Norway 手足好勁！

Push!!!!

Push

推

push

推!!!!!

推推推

推，btw響

其實歐洲好多當地人唔清楚香港運動的非人道遭遇，今次有機會搞到北歐三國巡遊訪問，有錢出錢，無錢推post

條片1h32m - 1h37m 眾志阿Mo都有講歐洲戰線的影響力
1h37m-1h39m有提到呢個北歐三國巡遊訪問

辛苦啦手足

$100 minimum...
可唔可以調低少少個門檻？學生哥捐100有d甘

norway 手足好波

多謝你地, 已課

推返先

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌

已反映

PUSH

Thx

Update 左 $50啦

Push!!

PUSHHHHHH

要推要推

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

想問去bergen搵左地點未？會唔會考慮Kvarter做開展場地？

推起

搞手: 多謝 tips! 會考慮!

外國手足好波

人在瑞典 把捐

已

SUPPORT!!!

行動post要推

課咗
幫我地多謝Guri Melby
之前佢公怖提名香港
佢個fb俾藍絲炸爆

北歐jj有興趣出席 點聯絡？

Takk
Tack

搞手: 可以 send message 去 facebook page:

不能只有我看到

挪威咁遠都有手足？

有無得幫下手？
利申 識啲挪威文 個邊讀過書

Kvarter係佢地當地大學生自己run可以試下係佢地fb page聯絡佢地。

麻煩 message 佢地

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

tui

俾多D人見到

push push

外國手足好野！

出力推！

推
-----------
香港獨立 唯一出路

比啲力水